asso 仔 year1 gpa 1.9

我係咪食得屎 讀緊商科 sem A gpa得個1.9
今個sem mid term 已經炒咗 我想上啲廢既大學 無論ou 恆管 樹仁都可以 但係我依個狀態係咪冇得諗？讀咩科都得 反正商科都吾係我想入既科 btw asso出黎做野係咪又係冇乜人肯請 有冇大佬可以解答我😭😭😭

求學不是求分數

又比我捉到你gpa1.9！

屌你老母你已經係死毒撚

仲衰到要學人gpa1.9？

究竟你幾時先識得去改？

死入屎坑照鏡睇下你個柒樣啦

你老母作動必舊屎出來仲好過你啦

Me 2.9
呢個sem要3.5先拉得到

教授：你識做我識做，跪低同我含

不過我無你咁廢 mid term除左EAS之外全都高過mean 你呢個sem唔爆4應該連speed都讀唔到

Sem2仲難過sem1 1.9可能不大

認直 asso都考到1.9不如退學搵工
唔係讀書材料不如早啲做野 又可以節省學費

咁分數低有咩工簡我 🤦🏽‍♀️😭

吾你老母

恆管全港no1

咁都話廢
入撚到先算啦

asso 畢業好似靚仔小小🤦🏽‍♀️

咁不如重考dse

寧願多兩年工作經驗

1.9 你應該畢唔到

Asso GPA當膠派都1.9 有冇打算去驗腦

求學怎會讀Asso

點做到 得4個sem 依個有兩個sem都已成定局 師兄係咪爆4啲fd

year1咋依家

可以做鴨

我係垃圾

ABA ... 講緊個個都過3爆4，點先做到1.91

或者你咁諗
今個SEM過2.1 跟住落黎全部爆4 都可以過3

之後3個sem爆曬4就ok
入八大不是夢